
                      Después de haber visto el.exito de las anteriores películas del universo esta es de la peor que he visto y parece que se van a encaminar a comercializar este universo que había logrado escalafones el.unoverdo del.terror
        
            